幫人問，如果居屋十二月交吉，係咪一月開始要交地租差餉

律師會幫你做 cutoff...邊日交吉邊日起錶

唔該